屌你老母(G)I-DLE 兩首歌根本一撚野

LION同Oh my god有乜撚野分別？
“Ba Ba Ba”、”Oh my god”兩句melody有分別？
個Bridge又一樣

全撚部一樣！！！！
唔好撚同我係有分別！！返去打J啦屌！

兩首歌根本都係一鳩樣！第一次聽已經覺得好怪！樓豬講左我心聲！

首首都小娟作 乾哂塘啦
算啦 kpop好多都係格式化
但MV係拍得幾靚嘅

佢唔係無料，但係時候放過成隊野啦屌